香港到底需唔需要死刑

其實望返有死刑既國家
都唔係是但就判死刑

香港有死刑絕對唔係過份
依家呢類虐待虐殺
入到佢罪 最多咪終身
但大家都知終身唔係真係一定坐一世
廿幾年後又一條好漢

屌呢啲撚屌唔撚判死佢真係益撚左佢

你以為香港有死刑就無人犯罪？